知唔知點解會起呢個時候搵到炸彈

因為咁樣可以將聽日任何暴力嘅情況嫁禍畀個個組織， 同將使用暴力嘅人同呢個組織扯上關係。
方便告佢哋。
仲有輿論。

hi

上次哮喘藥
今次啤酒

PUSH

PISH

Pish

同埋阻止咁多和理非出嚟

起❌
喺⭕️

仲要即場引爆，明明話係粉末only

可以即埸係現場引爆
當真係炸彈 勁極都有限
其實係咪只係搵到中國出產電器

比TVB報出黎，咁樣想將民意搶走
仲可以將d仍然無知嘅港媽港爸加深佢哋覺得班人有收錢同搞事

你明既 現場引爆 之後咪咩都影唔到囉

借個位

[721聽日！] [幫手推] 勇武咁辛苦打左咁多場 我哋無理由宜家先退縮

Samsung都爆得勁過所謂TATP

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

好懷疑用依啲手段有冇成效
反正有班人已經決意動用武力反政府
你咁做，佢哋會唔會把心一橫，弄假成真，將計就計

Push

上次又話黑社人仕放火, 今次又咁巧合?
Le個政府都係仆街來, 唔出來遲下重慘!
馬車早排拍左一條撐黃片, 即刻比內地通輯執屍, 宜家人間蒸發

pish